
                      la falta de guión y y creatividad hacen de esta una un  película un poco predecible y aburrida sin duda el gran reparto y su excelente director fotográfico le sumaron algunos puntos
        
            